其實點解連登仔咁嚴格既

成日見到有D真係好笑既笑話post 下面D人最多都係比10/10分
10/10分咪姐係1分 ?
咁好笑既笑話只係值1分?
仲見到有人比0.2 0.5分 老老實實比整數唔得架咩

0/10

我考試次次都係100/100
都係=1姐

樓豬智商 = 10/10分

0U0

廢

我比負10分

即刻駁嘴